有冇人孤9寒到寄信都唔用信封

係公司攞張a4紙摺埋包起佢算

咁點解唔係公司拎個信封用

有A4紙咪用 無啦啦為左寄封信買一疊信封咩

張紙對摺就寄啦

對摺拎膠紙封3條邊就寄

用報紙包下就得啦

慳到咁點解唔寫email算?

銀行信都無？
用返個信封咪得囉

試過拎啲舊信封去重用

又唔係我自己D野咁撚緊張做乜?
唔同你渣埋一舊唔小心掉左落垃圾桶你咪謝主龍恩囉

又唔係唔比咁做, 或者喺公司拎d信封

有嘜頭唔方便

有d野唔可以email

空郵有款叫航空郵簡就係咁~
同埋信興寄保養信都係咁~

政府都叫咁做

我直接寫字喺個信封度算，慳返張信紙

用公司啲信封